深藍親戚話佢公司牛角開始栽員同無薪放假

我阿爸阿媽不停話呢位親戚好慘，粉嶺分店有幾日開唔到鋪咼，係示威者搞到佢地無生意。

我反擊：良心企業咼，經濟好時又吾見共享，宜家就走嚟嘈

借位

聽手足講
間「小店」今日搵咗好多大媽大叔
眼神起晒鋼咁企喺門口看住
睇嚟佢地好驚阿

林鄭同中共繼續咁
只會更加慘
話佢知

民建聯民調
同中共民調同級可笑

講兩句唔好批鬥

一味賴示威者
搞到咁既係腐敗既政府

但牛角只係扮黃。